其實香港班打工仔可唔可以遲D收工？

我同班中學同學放學放330 補埋習630 次次番屋企都等唔到巴士 地鐵又勁逼

係咪好應該大讓細 遲d收工 方便下我地班學生呢？
早d收工又怕影響到唔駛補習既同學仔

香港打工仔唔收工架喎

淨係從自己角度出發

唔係有返工冇放工既咩？